想分手、已分手、準備分手嘅你 呢刻諗緊乜

好攰 乜都就哂女朋友 佢又比人寵慣左 完全唔覺得受尊重

以為係我岩岩分手既EX開post

我都當左佢係全世界依家抽離唔到

有緣千里能相通
係你既總會係你
對自己好啲 學樓上咁講學新野 做運動
你好好 只係未有一位識愛你既人
加油

分啦，成日諗都經歷咗咁多、唔捨得，最後只係浪費緊自己時間

原生家庭唔開心所以同左男友同居
點知發現佢係深藍絲
好失望 嘈左好耐交
搵緊地方搬果陣又黎個武肺

我明呀
我都係咁
佢變左我嘅舒適圈
我跳唔返出嚟

其實鍾意唔鍾意 大家都會feel到 個陣我feel到佢唔鍾愛我 而且大家好多野都唔夾 但佢又唔比我走 講到明個陣冇其他人可以陪佢 我竟然同情佢冇走 最後就係比佢飛左 佢淨係諗自己 分左幾個月 我覺得應該一早分手 唔應該拖 唔好搞咁多野 對佢有好多不滿 佢唔改 但我又要逼自己接受 而佢都係咁諗 結果大家不歡而散 我諗我唔會想見到佢

好多架嘈
雖然佢就晒我，但係個人好蠢
成日都話我下次會改我留意下
每次都做返同樣嘅事
講到好厭
好似教仔咁教
講極都仲係咁
永遠有藉口
又唔聽人哋講嘢不過佢話自己聽唔到
你問我為咩同佢一齊仲鍾唔鍾意佢
其實我諗唔到鍾意佢嘅地方

無啦啦話做番朋友，連傾下嘅機會都冇
不過都唔開心左成個月，
但依家覺得一個人都幾好，好耐冇試過單身果種feel,可以做下自己鐘意嘅野，幾爽

好想留低，但不得不分開.……

分同唔分之間
諗緊究竟應該忍痛分手move on搵個未來價值觀適合嘅定係嘗試workout一個新嘅相處方式

會唔捨得同佢之間嘅所有野
但你知拖落去可能對大家都唔好 就係會唔捨得

改囉

光復香港 時代革命

到底我差咁啲乜嘢
點解做唔到佢要嘅嘢

以為自己開鋪

放手應該對大家都好 不過知道同做到係兩回事

絲打好勇敢
覺得點?? 解脫定係傷心??

試下啦 唔得再分手 如果唔係會成為一個遺憾 會諗如果當初有試會唔會有第二個結局

分左手禁耐 都只係得我一個係到兜圈唔捨得 對方一早換左兩條女

發現男朋友原來一直以嚟都有第二個，個女仔都知我存在，本來因為其他事男朋友講咗分手，但最後又話唔想，而家好似一齊返但佢仲係好冷淡，覺得自己好折墮，打算過多排講分手

佢太自卑又chur又癡身
每日要傾幾次電話但又冇野講
成日話驚我比人搶左 又放負放到我都負埋
傾過呢個問題好多次 大家都有遷就過對方
但最後大家都發現好辛苦 與其冇得做自己不如分手

散左之後發覺自己對拍拖冇曬興趣咁
就算有對象都會係咁諗一起左都係會散不如唔好開始
內心好抗拒拍拖
我係咪有病
fyi同ex散左唔夠半年但冇聯絡過

搵未來個個唔知搵幾耐... 嫌煩
寧願花心機磨合

如果眼見對方咁耐都冇改變我睇唔到有咩必要再晒時間磨合 我就係呢個situation

絲打千祈唔好厭煩而繼續放時間落冇結果嘅人同事度
不過如果對方係願意改變嘅 我希望你地磨合完修成正果

已經試過了
講真我係個啲唔試過唔心息嘅人
但發生過啲好重大嘅事佢都冇改變咁我諗我唔離開佢的話係一世唔會有改變
我唔知分開對方會唔會有改變 但at least我可以

How have you been recently babes?
I miss you, a little bit;-(

啱啱講咗 舒服囇

玩app勿真心 認真你就輸了

lm

本身都有諗過分手 諗住一齊傾下 睇下大家有冇得一齊為對方改變先決定 始終真係好唔捨得。。 點知諗住講下個問題嘅時候佢話 : 係咪即係行唔到落去 我即刻變左被分手 先發現原來我一啲都唔想分手
依家我地仲一齊 但係我每一秒都喺度擔心佢係可憐我先應承我唔分手 每一個message都諗過先send 唔想佢覺得我冇改變 (佢唔認同一個人要為段關係改變自己 所以我唔想分手嘅話就係我要改。。) 但係我又好辛苦 辛苦到想分手一了百了 但係仲好愛。。。 無限loop

同你一樣有咁既ex

LongD幾個月 飛咗過去搵佢一個月 然後返嚟一星期同我講淡咗然後被分手身邊個個frd都話佢係渣男 但係自己好撚犯賤仲係憎佢唔落 結果日日都活受罪咁

仲好掛住佢
但知道大家唔會再有機會一齊
而佢都唔會再中意我

你哋係咪好多都重係學生？
但姐姐我30啦。。個種心累身累有無人明白

我都係
而佢都掛住我 但我地都知無可能一齊返
我覺得自己而家唔係中意佢，但我掛住佢同想搵佢傾計
係咪因為習慣驅使？

點解互相掛住都唔可以一齊我都好想佢掛住我
我都想同佢傾計...鳩吹下都已經足夠
但佢好似唔係好想理我 唉
好掛住你呀 豬頭

因為我地價值觀唔同，個人角度覺得佢愛自己多過愛人地好多，佢唔適合同人地拍拖，早早分左對我都好
但佢而家都未必掛住我了，佢應該都係頭個一星期唔習慣姐，邊似我on99咁仲間唔中諗下佢

我都係 價值觀好唔同 但係我真係唔捨得分手... 依家想改變自己價值觀就佢，直到頂唔順為止

希望你地可以修成正果，如果太勉強自己就唔好再辛苦了

明，我同其中一個男朋友散都係因為價值觀唔同，
價值觀唔同真係行唔到落去......
邊度on 9，係重感情姐唉 可唔可以快D遇到下一個

過來人經歷，當遇到一件大事就會爆煲，但我都希望你可以修成正果

肺炎搞到無學返
個心好空

唔想拍拖了，好厭呢種放好多心機但比對方放棄嘅感覺，希望大家都快d放低。一到得自己一個個時就好掛住佢

搵d野做下啦

Long d 分開咗，好平靜

有
我會再搵

一樣，但long d 情況，long 2 年，拍咗三年幾

我lond d 咗一年半，儲夠錢有假去搵佢，佢話唔洗了，就分咗

你對自己同對方都無信心就會咁諗

但我仲好想搵人癡住好癲
以前A0既時候個人好獨立，好識同自己相處，
依家反而唔識自己一個人

我個ex都係咁 無論我點做佢都覺得我冇就佢然後到最後話要搵個照顧到佢人生嘅人 話我做唔到

我都係 我好似已經唔識點樣去鍾意一個人
都兩年 仲未放得低

力已盡

成日想分但冇分到

同佢距離好遠覺得佢個人好廢冇咩學識成日唔明我講乜，有事想分享佢知佢都唔撚聽得明⋯⋯但對我真係好嘅⋯⋯加上人大咗再無心無力去周圍玩，好懶搵下一個，本身個人勁摺又冇咩朋友做野又係完全唔會識到人，heahea下就會打消分手呢個念頭

我都明 岩岩分手都係有d唔習慣
去試下做d自己一直好想做但無時間嘅野啦 做下做下你就會習慣返自己單身了

努力中 但依家冇工返又冇街出 救命